英短=白人 美短=亞洲人 唐貓=黑人

樓豬=廢人

岩聽